Kroz osmu laboratorijsku vježbu odrađena je klasifikacija prometnih znakova pomoću konvolucijske neuronske mreže. Za izradu modela za klasifikaciju prometnih znakova na korištenje  skup podataka pod nazivom German Traffic Sign Recognition Dataset (GTSRB) koji skup sadrži slike prometnih znakova koje pripadaju u ukupno 43 kategorije. U drugom uzeli smo testni uzorak izgradnjom novog direktorija Test_Dir u kojem se nalaze mape čija imena odgovaraju određenim klasama, odnosno određenom znaku. Kroz treći  zadatak je izrađen model KNN mreže na temelju slike iz predloška nakon čega je izračunata točnost takvog modela.